個市日日靠700頂住, 可以頂幾耐?

其他大部份股都係跌緊